【民主的力量】 有無發覺自從投票之後 黑警唔攻出嚟挑釁市民 開催淚彈？

平時我果條邨，有５—６個後生仔圍埋一齊，１０分鐘內防暴必到

試過有日４個人收集物資送去中大，派左兩隊防暴出嚟

自從琴日之後，區議員搞大型謝票

和你LUNCH，一個黑警都見唔到

可以見到，之前黑警咁猖狂，除左中下層接收訊息錯誤之外，連上高發指令果個人都以為支持示威者既係少數。仲要放極大權比下層亂打人。

而家明顯上層掌權者都淆底，知道自己錯判，叫班死黑警收韁

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

班外國議員未走渣 唔好打咁多飛機啦

有消息指，北京政府核心打算將呢隻獲隊落中聯辨度，將成個上環剷起搵其他人接手

唔好幻想得咁美好
朝早柒婆仲撚緊我地
家陣只係大家都hea緊

叫民陣再申請一次大遊行 睇下佢地批唔批？

18歲生日快樂
登記做選民

有收歛咗，和你lunch 都冇咁挑機......
其實佢哋所謂嘅武力係可以控制及調教，比人鬧時出少句聲都減少同市民衝突啦⋯⋯唔打人唔放彈已經好好多⋯⋯
呀Sir 民意冇逆轉呀！都話你哋比上層洗腦用嚟穩定軍心㗎啦，你哋真係唔用腦架？

要出黎啦 做野啦

通常只能維持一段短時間, 下次有較多人示威又會癲過

唔出奇
中聯辨果幾個好可能本身反習
今次乘機踢走佢地

但我哋都冇咩人出嚟活動呢…但理大手足仲俾狗圍呢…

黑警=藍絲
發覺自己係少數派，士氣低左

區議員好高地位其實

建制區議員係自己區 平時打個直線電話 即刻有2隊popo嚟 hehehe 伸晒脷咁幫手

抗爭都完左啦 仲出咩吹淚彈呀

根據香港地位表，區議員地位比警司級高
正常情況下差佬係要向區議員敬禮同要聽區議員order

係因為建制派議員先會伸曬脷做死狗炸

民意表示,黃晒, 冇得之前老吹話黃係小眾, 層面上,之前點過暴,都可以以為市民而做,但而家黃係代表大部份巿民,如果再過暴濫暴,就冇得狡辯

極有可能

但現實係一般藍衫係街見到 都唔理非保皇派嘅區議員
如果formal request 就白衫都會認真處理 白衫始終怕投訴 怕麻煩 因為重要升

題外話 立法會議員地位重高 高過處長級
包括popo 一哥

清算警隊

連狗屋區都輸, 仲懷疑緊人生姐, 好快會放返

琴日先捉完係旺角捉人
想洗白?